de janeiro a janeiro:nando reis:pop rock
cuide bem dela: henrique e juliano:sertanejo
ser humano ou anjo:matheus e kauan:sertanejo
camarote:wesley safadao:forro
boate azul:bruno e marrone:sertanejo
pra você:onze20:rock
espírito santo:priscilla alcantara:gospel
apenas mais uma de amor:lulu santos:mpb
só hoje:jota quest:pop rock
faz chover:fernandinho:gospel
o segundo sol:cassia eller:rock
primeiros erros:capital inicial:pop rock
amiga linda:joao bosco e vinicius:sertanejo
me ajude a melhorar:eli soares:gospel
toca um joao mineiro e marciano:jads e jadson:sertanejo
all of me:john legend:r&b
tonight tonight:smashing pumpkins:grunge
malandragem:cassia eller:pop
ressuscita me:aline barros:gospel
poeira da lua:marcos e belutti:sertanejo
por onde andei:nando reis:pop rock
borboletas:victor e leo:sertanejo
sweet child o mine:guns n roses:rock
pais e filhos:legião urbana:rock
só os loucos sabem:charlie brown jr
I'm yours:Jason Mraz:pop
Só hoje:Jota Quest:pop
Californication:Red Hot Chilli Peppers:rock
Primeiros Erros:Capital Inicial:pop rock
Tempo Perdido:Legião Urbana:rock
Amo noite e dia:Jorge e Mateus:sertanejo
Fada:Vitor e Léo:sertanejo
Eu sei:Papas da Língua:pop rock
Wonderwall:Oasis:rock
Razões e Emoções:NX Zero:rock
Patience:Guns n Roses:rock
Cedo ou Tarde:NX Zero:rock
More than words:Extrem:rock
Versos Simples:Chimarruts:reggae
Eduardo E Mônica:Legião Urbana:rock
faroeste caboclo:legião urbana:rock
fico assim sem você:adriana calcanhoto:MPB
wish you were here:pink floyd:rock
por onde andei:nando reis:pop rock
vida boa:victor e leo:sertanejo
aonde quer que eu vá:paralamas do sucesso:pop rock
pássaro de fogo:paula fernandes:sertanejo
domingo de manhã:marcos e belutti:sertanejo
anna júlia:los hermanos:pop rock
o segundo sol:cássia eller:pop rock
nothing else matters:metallica:rock
madrid:fernando e sorocaba:sertanejo
sutilmente:skank:pop rock
meu eu em você:victor e léo:sertanejo
céu azul:charlie brown jr:rock
tem que ser você:victor e léo:sertanejo
chão de giz:zé ramalho:sertanejo
sem ar:d'black:pop
sozinho:caetano veloso:MPB
à sua maneira:capital inicial:pop rock
pra você:paula fernandes:sertanejo
Índios:legião urbana:rock
malandragem:cássia eller:pop rock
te esperando:luan santana:sertanejo
será:legião urbana:pop rock
que país é este:legião urbana:pop rock
deus e eu no sertão:victor e léo:sertanejo
someone like you:adele:pop
amar não é pecado:luan santana:sertanejo
na sua estante:pitty:rock
de tanto te querer:jorge e mateus:sertanejo
meteoro:luan santana:sertanejo
o que é que tem:jorge e mateus:sertanejo
hoje a noite não tem luar:legião urbana:rock
stairway to heaven:led zeppelin:rock
smells like teen spirit:nirvana:rock
knockin' on heaven's door:guns n roses:rock
otherwise:red hot chilli peppers:rock
por enquanto:cássia eller:pop rock
é isso aí:ana carolina:MPB
apenas mais uma de amor:lulu santos:MPB
não precisa:paula fernandes:sertanejo
pensa em mim:darvin:pop rock
raridade:anderson freire:gospel
até você voltar:henrique e juliano:sertanejo
sem você:rosa de saron:rock
boate azul:bruno e marrone:sertanejo
pensando em você:pimentas do reino:pop rock
don't cry:guns n roses:rock
equalize:pitty:rock
meu erro:os paralamas do sucesso:rock
ai já era:jorge e mateus:sertanejo
tears in heaven:eric clapton:rock
Pra você guardei amor:Nando Reis:Pop
Querendo te encontrar:Onze 20: Rock
Tocando em frente:Almir Sater:Sertanejo
Galileu:Fernandinho:Gospel
Velha infância:Tribalhistas:MPB
Sinônimo:Zé Ramalho:MPB
Porque homem não chora:Pablo:Sertanejo
Caia fogo:Fernandinho:Gospel
Dormi na praça:Bruno e Marrone:Sertanejo
Made in roça:Loubet:Sertanejo
Aí já era:Jorge e Mateus:Sertanejo
Amiga Lista:João Bosco e Vinícius:Sertanjo
Eu sei:Papas da Língua:Reggae
Quase sem querer:Legião Urbana:Rock
A gente nem ficou:Jorge e Mateus:Sertanejo
Linda louca e mimada:Oriente:Rap
Vamos fugir:Skank:Pop rock
Outra vida:Armandinho:Reggae
Isso cê num conta:Bruno e Marrone:Sertanejo
Índios:Legião Urbana:Rock
All star:Nando Reis:Pop rock
Ainda é cedo:Legião Urbana:Rock
Nothing else matters:Metallica:Rock
Andei só:Natiruts:Reggae
Metamorfose ambulante:Raúl Seixas:Rock
Como é grande o meu amor por você:Robeto Carlos:Pop
João de barro:Maria Gadú:MPB
Eu te devoro:Djavan:MPB
O sol:Jota Quest:Pop rock
Calma:Jorge e Mateus:Sertanejo
The scientist:Cold Play:Pop
Vai vendo:Lucas Lucco:Sertanejo
Meu barquinho:Giselli Cristina:Gospel
À sua maneira:Capital Inicial:Pop rock
Então foge:Marcos e Belutti:Sertanejo
Como eu quero:Kid Abelha:Pop
Someone like you:Adele:Pop
Efeitos:Cristiano Araújo:Sertanejo
See you again:Wiz Khalifa:Rap
